[技能發動]係公司捉到條鹽蛇

可以點樣養住先 想收工帶佢返屋企

放落底褲到

我勸你就即刻放走佢 後果不堪設想

放左佢自己識搵食 要養我諗蟀毛佢先食到

我想帶佢返屋企先
有無d咩現成乾糧可以餵住先

你捉撚左佢好快你成間公司都係甲由

嚇鳩佢，佢會自斷尾巴走入你耳仔裡面，咪順耳帶佢返屋企

收工試下